方仲賢被捕前 多名警員附近徘徊

去片！

唔係咁岩見到咩？
唔係形跡可疑咩？
4點記者會又有野聽

以為鴨寮街得藍C呀

推阿‼️

課金傳真社

推

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰